義海價用大量膠紙換一部iphoneXS

冇膠紙肯定過唔到審判日, 你地班炒狗又蝕到仆街, 等我黎拯救大家